星期日係咪應該去拋西瓜召喚謝振中?

而家班武裝暴徒肯定人心惶惶

美國又肯定搞鳩佢全家，大陸又唔撚信你班白衫高層

台灣當局官方又話唔歡迎犯法嘅黑警入境

去到今日馬來西亞都開始有謠言傳出 MM2H 計劃唔歡迎黑警

我諗除咗大灣區同敘利亞應該真係冇人歡迎你

新加坡會否收留狗？
另外，兩星期即將過完了，唔知佢會否復出？

又抽

BTW 中中你去左邊
你報完串之後消失左好擔心你

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

嗰啲垃圾國家收留班狗仲好

你知啦香港警隊根本係潛在犯罪分子

強姦非禮、盜竊、販毒、虧空公款樣樣齊

以上嘅罪行全部喺星加坡都要行鞭刑

班狗去到肯定忍唔住犯罪到時咪一鑊熟

一啲消息都冇

咪話要拋西瓜囉

返嚟囉~

英文唔陪好 好條毛